歐洲足協選出史上「終極陣容」

門將：卡斯拿斯（6）
後衛：沙治奧拉莫斯（6）、碧基（5）、佩奧爾（6）、拿姆（5）
中場：謝拉特（3）、沙維（5）、恩尼斯達（6）
前鋒：C.朗拿度（11）、美斯（8）、亨利（5）

括號內數字為球員入選最佳陣容的次數

謝拉特換史高斯

/卡域克

布斯基斯仲好

反利全面進場！！

防線竟然冇意大利人

因為計入選最佳陣容嘅次數

謝四都有

BTW
保方 4次
泰利尼斯達丹狗都係得4次
Alaba Thiago施華 3次
卡路士卡富馬甸尼 2次

有咩問題 英超除咗佢仲有邊個有資格

中場入面入選次數
沙維 同恩尼斯達分別5同 6次
而之後最多嘅中場有幾位 都係 3次
包括謝拉特 卡卡 細哨 拖舟 尼維特
而因為謝拉特獲提名次數係入面最多 所以擺左佢入去

碧基真係純粹搭巴塞單先入選咁多次

其實邊有得咁講
你話佢柒起上黎真係好撚柒嗰隻
但係表現好嘅日子唔通唔值得入選咩

仲有人地規矩就係計入選次數 唔知啲人負皮我上面做咩

你問10個球員8個都會答你史高斯係英超最佳中場

十隻獌狗

林伯特

收皮啦成日打飛機

林伯屌打垃圾謝啦
謝拉特樣又衰 數據冇林伯咁屈
林伯世二
謝贏歐聯先得果世三
根本就係因為多痢狗所以先搞到個個以為謝最勁

右路想輸幾多粒

呢班人 同真係 史上最勁個班比 踢b 隊就有份

史膠斯
非獌